楊潤雄稱會免費向中小學派發國情讀本《我的家在中國》共48本書

教育局局長楊潤雄接受內地中新社訪問表示，將會免費向全港中小學派發國情讀本《我的家在中國》，作為教輔材料。讀本在內地發行，有繁體版本，涵蓋6個範疇，包括城市、道路、山河等一共48本書。

楊潤雄表示，會透過課程及不同科目，包括中文，中國歷史或地理科，傳揚重要價值觀，亦會透過《憲法》、《基本法》及國家安全教育的教材，輔助教學，當局會改善學校課程、提供教材指引、開展課外活動等，培養學生的國家觀念和身份認同，他認為國家過去經歷很多困難，需要一代又一代的愛國人士努力。

快啲去拎拎撚哂佢

你的孩子在那兒？

你當以家學校課程好好撚得閒呀 ？
屌你老母楊潤狗

真係得閒

局長個仔的家在澳大利亞

你個仔呢

好嘔心，自己仔女就喺澳洲

我的家在中國.
我的兒子在澳洲

等陣啲學生掉入垃圾桶又要違反國安法

Nicolas Yeung係澳洲讀洋鬼子反中亂港番書

兒子啊～～

我的書在垃圾筒

佢同個仔係咪斷左父子關係

定係澳洲係中國一個省

零俾人知莫畀人見

梗係燒咗佢啦

直入回收箱

個撚屌對仔女喺澳洲

焗長出黎回應下啦
叫人地仔女愛國
自己仔女就送外國
正仆街等落地獄啦

焗腸當年講過香港教育制度太複雜所以送咗仔女去澳洲

所以為咗佢哋唔好返香港，條撚屌決定將而家個制度攪到有咁複雜得咁複雜

依本咁既閪書有咩用？ 幫手資助下書薄仲好喇 又咩到d學生哥死

特首兒子: 我的家在英國
教育局局長兒子: 我的家在澳洲
蔡若蓮兒子: 我的家在地府

整多幾本先夠喎大佬

局長們子女的家永不在中國

48本書。

廢除中文科正係讀呢48本野就夠了